有冇人鐘意凌晨

人又少 車又少 忽然覺得安靜左

me too
感覺好舒服，冇晒壓力

有 凌晨工作效率最高